{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048663",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 맘편한집키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールヴィラは慶州に位置する気楽な家キッズプールヴィラです。 1日1組のみ一軒家として利用でき、トドラーのために快適に飾られたスペースが提供されます。 静かな環境でカエルとカッコウの音を聞きながら休息を取るのに良いです。 客室の整理時間は午前11時から午後3時までで、退室時間を超過した場合、追加料金が発生します。 お客様の快適な宿泊のため、入室時間を必ず守ってください。 入室時間が遅れる場合は事前に連絡してください。 ゴミは食べ物、焼却用、リサイクルに分離して捨てなければなりません。 幼児と子供を同伴する場合、安全に注意する必要があります。 客室は禁煙で、プールヴィラにはお湯とぬるま湯のプールがございます。 プールは四季を通じて利用でき、24時間ろ過システムが作動して水質を管理します。 バーベキュー場は午後5時から9時まで利用でき、別途費用が発生します。 バーベキューができる室内場所も用意されており、冷、暖房機、冷蔵庫、炊事道具及び食器類が完備されています。 客室内では臭い料理は禁止されています。 外部指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。 駐車も可能であり、キッズのための様々な施設も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールヴィラは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラは一軒家として利用できますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラは1日1組のみ一軒家として利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの客室はどのように整理されていますか？",
            "answer": "プールヴィラの客室はトドラーのために快適に飾られています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの周りはどのような環境ですか？",
            "answer": "プールヴィラの周りは静かな環境で、カエルとカッコウの音が聞こえます。"
        },
        {
            "question": "客室の整理時間はいつですか？",
            "answer": "客室の整理時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラを退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、お客様の快適な宿泊のため、入室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは食べ物、焼却用、リサイクルに分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供を同伴しても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、幼児や子供を同伴しても大丈夫ですが、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは四季を通じて利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる室内場所も用意されており、冷、暖房機、冷蔵庫、炊事道具及び食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理は禁止されています。外部指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "キッズのための施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズのための様々な施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 580
    }
}